[呃負評] 林鄭月娥fb直播 稱不同意單程證內地人搶走港人資源

林鄭月娥fb直播 稱不同意單程證內地人搶走港人資源
香港電台-港聞2018年8月17日 下午12:34 [GMT]
行政長官林鄭月娥在facebook個人專頁直播，就將於10月發表的施政報告，諮詢網民意見。林鄭月娥在開場時解釋，本屆政府重視創意和互動，因此接受年輕同事的意見，在社交網站與網民互動。

林鄭月娥回應網民提出，取消每日150個單程證配額。她說，這是回歸前制訂的入境政策，讓港人在內地的配偶和子女，來港家庭團聚。她認為這是人權，反問網民為何不歡迎有關政策。

林鄭月娥說，不同意使用單程證來港的內地人士，搶走港人資源的說法。她認為本港出生率低、人口老化問題嚴重，有生力軍來港，反而帶來更多新血，協助推動經濟發展。

我屌你個閪喇， 每日黎搶資源，你個仆街政府應該取消返支那結婚香港人身份證， 團聚請去支那吧。

Yes
有錢人同政府搶得仲多

咪又係比支狗
窮既搶公屋
有私炒貴私樓

專才搶私樓
新移民搶公屋
777開個直播呃嬲嬲都唔知為乜

成班四五十歲嘅落嚟，叫咩新血？

佢成個live高高在上完全無聽過意見
只係反駁緊每一個意見

佢話全部年經人

對六、七十歲班人嚟講，四、五十咪年輕

咁中意團聚唔死返上去大灣區

不同意，但佢又比唔到證據

其實佢起碼應該爭取，取回部分單程証審批權

民望即時回升，又可長遠計劃，解決民生問題

點解唔做？？

天真過黑鮑
全面換血先係長遠計劃

老實講，你話做就做咩.........

依家背後邊個話事，大家心知肚明啦

香港啲廢柴溝支那人都好大問題

阿媽係女人我都知
但臨死都要撐下隻腳啦，佢好打得㗎咩，惗下計說服下上面都懶

連689都停到雙非同有限奶令，呢件777乜7都唔做喎

知道港豬得把口 不如快快手換多d血
689都有928
777港豬做過咩

林鄭自己都係基督徒
講大話都唔驚落地獄

她認為本港出生率低、人口老化問題嚴重

香港人屋都冇得住 仲點會生仔
宜家政府唔係搞好民生房屋問題 再鼓勵生育

而係引入低賤支那人口 完全係錯晒 痴撚線政府

屌你老母
唔生仔唔買樓唔消費對抗暴政